onkeydown       para teclas especciales
onkeypress      para código ASCII
onkeyup

ev.target       muestra el elemento que ha desencadenado el evento

---------------------------------------------------------------------

EXPRESIONES REGULARES:
función variable.test() para testear nuestra expresión regular.
